香港地，誰大誰惡誰正確

唔夠人大，但勝在人多！
唔夠人惡，麻煩大家惡過班popo就得，只要係popo對我地有恐懼感，一切就可以水到渠成！
做到以上兩點，我地就可以拎翻屬於我地既正義！